東網放自殺女死者露bra相出嚟，實在太賤格

東網放自殺女死者露bra相出嚟，實在太賤格

墮樓女子送院不治。(吳建明攝)

上水新都廣場女生墮樓身亡。凌晨零時許，一名妙齡少女，被發現自新都廣場高處墮下，頭部重創倒臥平台，陷入昏迷，救護員接報到場，將她送院搶救，惟終告不治。
警方調查後，證實女死者姓張(20歲)，據悉，在香港大學專業進修學院(HKU SPACE)就讀，現修讀高級文憑課程。消息稱，死者3個月前患上情緒病，要定期見醫生。

奉勸各位唔好自殺，而家啲垃圾傳媒會令你死後都不得安寧
東網吳建明

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
生命熱線：2382 0000
明愛向晴軒：18288
社會福利署：2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言):2896 0000

成舊野乜都睇唔到 .. 不過係咪乜都唔影得定要打格仔?

Hku都要自殺，究竟香港發生咩事

HKU space

太客

唔講都唔覺露bra

R.i.p

Btw 個記者

有咩分別，太耐無留意香港d大學

你咁 post 出黎咪一尻樣咁賤格

ASSO/HD
姐係CCCU/HKCC個類

難分真與假

Agger

J你就J啦

咁都J

HKUSPACE

唔登/打些少格仔好難咩

Space係比勁到離哂地既人上太空讀
一般廢青只係讀hku

又n

唉屌你老味 我竟然為左想睇個bra而入黎 依家覺得自己好仆街

睇你就睇啦

呢個bra 呢架咩 無bra 帶？

利申：樓主話睇bra 先入黎，小朋友唔識世界

same here

寫明專業進修學院，
睇黎你係智障

好似幾大波

這是不對的

自己心邪就心邪啦
又唔係露點
咁都屌

打格對死者基本尊重

雖然而家香港啲記者都無幾個會理

咁露底衫褲 都影都幾仆街
話哂死左人
唔關心唔心邪事，
但幅圖真係bra?

其實唔講真係唔多覺。。。何必呢

睇唔到 btw 大畢莖

仆街喇你地

屌你地…食撚屎啦…
佢係我朋友黎

本來都唔覺，篤出來做咩？

件衫黎

咪臭係

口

咁大波做乜死
死前益下巴打啦

宇宙gem d friend?

RIP

屌 第幾單

個女仔好慘

打格對死者基本尊重+1
有D常識都唔會咁做
理得佢係bra定西裝

樓豬一講 大把連登仔又留意到
係唔係想玩野

Rip

唔講都唔知係bra
你拎出黎講係咪都叫賤格 ？

香港地讀書壓力真係好大
RIP

你落去陪佢啦

又block多幾個

唔講真係唔知係bra
樓主自己咸濕仲好意思話人賤格?
咩人用咩眼睇張相

btw 死者rip

有怪莫怪
仆佳東方

其實個樣有打格

死者生前生活點架？

rip

死者係咪絲打？
有冇圖畀我地懷念下？

出返去啦屌x6
死左都笑鳩人你真係唔死都冇撚用
又唔係有資格笑人
人地生前咪同你一撚樣level
hkcc asso仔

收口啦 屌你老母

我都係hku space , 我就冇情緒病但比人屈自殺, 冇耐重比學校踢左出校

唔講唔覺係bra 得罪講句 以為男仔黎 似底衫

算啦， 讀唔到書咪出黎做野
香港地又買唔到樓 揾一萬同揾二萬又無咩大分別

明白你俾邪教害到雞毛鴨血
宜家公道係要攞，但班教畜好垃圾
豉鬼蛋就話人有病
而你繼續番學 咪又益左班教畜

樓主覺得係個記者放上東網？

定係影嗰時一眼睇穿件衫爛左？

屌你 點解死個個唔撚係你依啲弱智閪？

其實你唔POST出黎都唔覺
你又擺埋人地張相出黎比巴絲打睇
你同個19記者有咩分別
人都走左 尊重下人啦

情緒病真係好恐怖

太空

希望女死者今晚返來搵個攝記

其實香港有一大部分記者真係好冇道德
不過越賤越上位 唉 諗返起奧斯卡問人野個記者